仲有一星期就到聖誕 搵到人陪未

不要再說了

冇得逃避